［文宣］中國的社會信用系統之荒謬,是咪要廣傳至西方民主國家？？

將其荒謬之處做英文譯本,廣傳

twitter又好,reddit又好,咩都好

家醜唔好外揚！